有無人開緊/想開網店 一齊入黎傾下

岩岩開左網店有第一個sales 想知大家起步個時係點 落緊fb 廣告

落 廣告係對於你呢個 網店未有大量資金，係無底洞。
每日廣告起碼5k起先有意思

但係岩岩起步就落咁多？

一係唔落，否則你落幾百蚊基本係曬氣 浪費錢

我見有網上講話一開始草多啲 audience data然後再加大銀碼會好啲
師兄你都Run緊網店？

請唔請人啊